（非正式統計）我發覺連登有80%人係麻友fans

g

其餘20%為韓g fans

有99%係架純fans

月

gorgeous

冇波的 g

假的

p圖

1233211234567

100%人係山本彩fans先岩

雞

100%人係架純fans

反既都係畜生

God